android手機sim卡問題

用緊android機,LG G Pro 2 都3~4年model黎

上年去日本前叫fd幫我買電話卡,但果陣買左張nano sim唔岩位入

後來去到日本買左個adapter插,都係用唔到,部機顯示係detect唔到張卡

之後去台灣,買電話卡上網又係用唔到,明明係android大卡

插入部機之後又係detect唔到張卡

果陣仲以為係咪部機太舊問題

好彩果次係機場買,急急腳去問間電訊公司

後尾個職員拎左張卡去set左唔知咩野,就用得返

問題就黎啦
黎緊月尾去日本,而家驚到唔知要買邊隻sim卡先上到網
有無巴打解答到其實呢個係咩問題
Google又完全找唔到類似問題答案

張卡係3合一果隻,即係細晶片
係咪部機舊到個偵測位已經接納唔到細晶片卡

利伸:而家部機張電話卡係大卡黎 大晶片

要偵測vpn

唔係上唔到網
係換卡後即偵測唔到有卡

揾野加厚d囉

慘
有無手足知點解呀

加厚d係咩意思

宜家d sim卡全部size既sim slot都用到
你micro sim咪mit細一格
nano咪mit細2格

9up